### Проект "Заказы" ###

Данный репозиторий содержит исходники для проекта "Заказы":

* Класс, позволяющий работать с файлами (чтение/запись) для нахождения максимальной прибыли при выполении заказов в указанный промежуток времени